[敗將]曹君如集中恥笑區🤣😂

一打硬野就現哂型🤣🤣🤣🤣

ching又燈...

Test

小羽

岩牙

😑

又燈

我宜家減緊磅
希望我係第一個贏佢既人啦

收爹喇

倒地

笑四

額頭個雞蛋

個下見到佢好似眼濕濕

做乜成日攬住

睇第一神拳就知攬住係會俾拳證暫停要佢地分開先再打
通常係被打個方唔知點還擊先用既狗招

支持佢入icu😂😂

個頭鍾左

恭祝你福壽如星曹

咁就完左啦